入黎總結下2016賭羊/豬幾多

一路豬，豬左幾千，去到上個月嬲嬲地9篤條5x1中左6k 而家打個和
2017一定唔可以再賭

有賭未為豬

有時會諗 儲起d賭本其實都幾可觀
就算唔係用左佢都happy啦 使乜擔驚受怕

60k 至少

輸3-40k

輸呀 自膠